想起個表揚警察既系統

小弟想起個網站系統放入所有警察嚴正執法既圖、片、警員編號或其他詳細資料。
但需要小許人力同資源
想問下有冇兄弟會一齊起

利申：黃

推

我怕公開比人亂改會有其他有心既人改到D資料好流不過都未諗到點整

要揾外國巴打做hosting

靜係開放admin arra比老豆揾仔？
Login admin要配合ssl client cert

SSL用cloudfare都得 免費既